各位手足，鋤Dee到底可唔可以三條三條咁出

我渣住
33356789JQKA2

Hi佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9岩岩大過我
我咪出JQKA2

癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2

Hi我梗係唔向左走向右走信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結向左走向右走左
仲大大聲串9我話‘四炒盛惠$5.2’

個下我嬲到反台話Hi 你玩向左走向右走晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反向左走向右走晒面

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

你痴線架

冇JQKA2已經可以發老脾

仲要講幾耐

留名等睇真心

可以6條6條出

btw 等睇真心

你痴線架賭咁大

Ching 下次一齊賭日元